windows問題求解答

部win10唔知設定左D咩
例如將個file由C搬去D
而家要F5先見到D file出現左果個file
即係無左初頭自動重新整理既功能咁
要去邊度開返??

檢視→選項→搜尋→恢復成預設值
個人化 佈景主題 桌面圖示設定 恢復成預設值